# middleware-route

Middleware pada route

Tugas 2
ada 3 role_id sebagai penanda hak akses
0 = guest
1 = admin
2 = super admin

terdapat 3 route
route-1, route-2, route-3

super admin dapat mengakses route-1, route-2, route-3.
admin dapat mengakses route-2, route-3.
guest hanya dapat mengakses route-3.
